五個日本妹上船發生意外，你會掉邊個落海？

假設五個日本妹要掉一個落海先可以保住其他人性命

左一

左二

中

右一

唔識游水，唔救了

第一第二第四第五
中間個個要踢佢落海

右二

叫你掉落海，唔係救

唔可以咁暴力

最右啦 直頭唔比佢上船

全部

唔係中間就左二, 佢兩個猜包剪揼啦

我會叫佢地掉曬d衫落海

女人發生意外只會累事

GAY TEST PASSED

自己捨我其誰

踢撚晒右邊四個留低左一

都不失為減重既一個好方法

掉哂佢落去

全部都要下海

扑左果個.

每扑過唔好用下體諗野

*冇扑過

扔哂所有人 除左白石麻衣

做咩唔俾人上船姐

G

中間唔係日本妹

Me. Because these opportunities are not belong to me.

我自己跳落海

要白麻得啦
其餘四個可以跳海

淨係要西七

選擇自己落海果啲係咪GAY

中田花奈 生駒里奈

生狗里奈

殺咁多人你過意得去嗎?

教我老婆就得

淨低西野 其他自己落海 唔好迫我

醒下，你無老婆

你唔講 我都留意唔到

除衫除得最慢嗰個

左一咁濃妝成隻雞咁

掉樓主落海

中間自己跳落海，唔好要我浪費時間揀

CLS左二唔係咁都唔掉呀

落海拍劇

s自殺

我唔係船度

尊重啲

掉樓主落海， 保住五個

我願意犧牲自己

一定要揀就左二

全部一次過，全都要

除咗右邊個兩個
其餘掉晒落海

扑哂5個
再踢哂落海

神槍手咩

認同
中間嗰個唔發生意外我都會照踢佢落海

自己

應該換音b上囉，識游水唔怕浸親

仆第一個踢落海已經 Safe
之後再踢

留左一同右二
其他唔要
兩條女睇個樣都知玩得淫底
一定好撚正

咁都睇得出

全部，濕咗身仲好睇

然後等佢哋求我拉佢哋上嚟就可以......

我會自己落海，唔捨得掉啊屌你個閪

最左嗰個識自己浮起 救其他就可以了

一陣佢5個夾埋一齊逼鳩我落海

影張相都無乜表情嘅 即係麻撚煩 可以扔
左一樣含畜 夾硬隊69落去個樣先拒絕後enjoy
表情變化夠你玩

踢晒5個落海

本身掙扎緊左一定中間
睇完上面張圖
決定中間了

你曲線話佢裝空氣

當然係掉自己啦

死左投胎, 大難唔死開後宮

yoda啦,本身係鄉下游水咁勁

唔需要考慮 立即踢中間落海

Why not none?

扑野唔洗落妝架喎

踢晒左邊4個落海

扔樓主落海
利申： 日本妹同樓主差唔多重量掛

我跳落海啊屌

邊個唔肯就範，就掉邊個。

右一最清純

name?

未做熱身運動，唔救住

掉邊個落海都仆街
當你掉左1個，你會扑另外4個
呢4個大撚晒肚，條船又多左4個b
無限輪迴架喎

掉右2 落海

btw , 我愛西野七瀬

分五份各掉一份落海就可以個個都有得留低啦

普拼撚？

童顏巨乳

中田花奈 和田真彩 黑見明香 矢久保美緒 山下美月

你唔係船度又知會發生意外,唔通係你..

有冇全相睇睇先 咁先公平

最左啦，唔係我style

竟然是你

竟然係你個鹹濕仔

邊個未做過C
就掉邊個

全部啦

幾廿歲人就唔好咁多幻想啦

我會掉口入面無我 d 精嗰個

準備好未？
我數123就會除褲

五件都咁醜
我自己跳海算

none

涼森玲夢

語音輸入撚

中間

中間嗰個識飛，就佢啦

Yoda Chan is the best!

就中間啦

屌你呀做咩搶左我老婆

你哋成班都鍾意白石狗嫁啦

掉2，3 大方啲掉多個

一定係扔飛鳥落海 諗都唔洗諗

要減少船嘅負重，呢個係可行辦法

自己跳落海
利申simp

我鍾意真野惠里菜多啲

扔雀同白麻

除哂衫睇下先講

睇樣都夠啦

好人一生平安

七瀬以外 全部都可以死

why not all

左二果個成個張敬軒咁
無意外都踢佢落海

唔比屌果個

扑完再掉落海

踢左二

救一定救中間先

唔上船就唔會發生意外

踢晒左右2個
加返自己落去

Name?

除晒衫先揀，話唔定夾埋成十粒黑提

わたなべなおみ

中間一定餵鯊魚

唔俾你X嗰個

On9

黑見我婆

全部都"掉", 一齊"掉"又得, 一個一個咁"掉"又得, 想玩花式就視乎你既能力.

掉左你落海

我都係咁諗

左一咩名？

Yoda Yuki ちゃんです。

夠唔夠時間每個屌一次，然後自己跳落海

是但揀一個話掉佢落海，等佢求我就話同我執劑就唔掉佢，跟住執完就掉佢落海

乳田for sure

我知喇
係咪應該佢落海

Simp

右一啦個頭咁重 救返其餘四個就可以帶返屋企

咁喺咩？
g來？

踢晒五個落海, 當住五個女仔面前點打飛機

左一左二是但

對住五個柒頭我自己跳海算

邊個要掉阿七嘅！OVER MY DEAD BODY!

咁條女叫咩名 ig呢

完美答案，此po已完

5個都將會係跌落水前懷孕

小孩才做選擇，我全都掉

你唔係唔知齋藤飛鳥係半個緬甸人

為安全，全部女落水
女死女還在 無理由為女死

而個要pin

淨係留右二就得

除晒衫先再揀

全部人av下海最好

盡量五個執翻劑先掉